韓妹全素顏大集合 唔睇名認到幾多個

垃圾國家

第4個係咪宋慧橋？

東莞妹

咁叫素顏

睇左名都唔識 認唔到

除左第7個 其他都認得

秀智
具荷拉
Yuri
宋慧喬
允兒
金泰希
唔知乜水
孫娜恩
IU
金裕貞
雪莉
全智賢

真係唔知 係咪唔出名架

頂，下面有名睇

有冇Hani

應該唔係全素

認到IU同金裕貞

第三個係水晶喎

第3個明明就係krystal

講笑 yuri 黎

張圖下面有名嫁喎

全智賢最易認，宋慧喬第二

全部認到除咗第7個

允兒仲係好正

允兒真係女神
btw其實hani素顏都幾cute幾靚 起碼認到佢

宋慧喬
宋慧喬
宋慧喬
宋慧喬
宋慧喬
宋慧喬
宋慧喬
宋慧喬
宋慧喬

第七個，金莎朗

細細己經靚

允兒真係好靚

yoona krystal suzy 都好靚
當然泰妍都好靚

金裕貞好撚正

我泰妍BB咁靚都唔貼

平時遮左粒墨屎？

金莎朗 秘密花園女配角

agger
ps冇追韓星

Yoona iu 真係幾屈

佢之前係韓國小姐冠軍黎

hani好正

一個都唔識

後生真係無得輸

Hani到底有冇整容
近排望佢覺得下巴好奇怪

幾年前拍擁月已經好靚
睇住佢大
而家先17歲
千祈咪去整容

究竟我係唔係面盲?

完全都一樣樣

下面有名
認真第一眼唔洗睇名都認到得秀智
有啲直頭睇完名都唔知乜水

唔識睇韓文但大部分都認得係邊個

渣ga

話一樣樣嗰啲要唔要驗眼 一味盲反衝出黎柒

ok投降 日我認我有面盲症

第一張男人黎